<獻計>點解無人理俄羅斯反DQ示威

咪再share 香港01 啦

叫俄佬一齊幫手打？

嚟9月要去莫斯科,希望去得成